大紀元：紅二代披露 習近平與港澳辦中聯辦衝突

雖然係大妓園料，不過講到好似似層層

唔知各位Ching 點睇

紅二代披露 習近平與港澳辦中聯辦衝突
林鄭聽命於港澳辦張曉明 在港挑起亂局

李玲浦香港報道
2019年08月23日

8月18日反送中大集會後，本報接獲消息，8月19日習近平要求香港政府「自己搞善後」，這次挑起事端的港澳辦、中聯辦、民建聯及港府林鄭被推到很窘迫的狀態，可能隨時被拋出。

據在港紅二代表示，造成香港亂局的港澳辦、中聯辦及民建聯日子不好過，同時對最近從大陸調人派往香港狙擊示威者的紅色勢力，包括福建幫等，可能隨時被拋出去。

該紅二代表示，習近平作為中共領導人，周圍還有很多他的對手、前中共總書記江澤民勢力的人，在向北京傳遞假情報，令其政令不出中南海。他指，習近平一直很喜歡香港，覺得香港人民很善良，而他早在福建當市委書記和省委書記時曾多次到訪香港，對香港印象很好。習近平來港多次談話中，提出「一國兩制不走樣、不變形」。

習本人不想香港變亂
紅二代表示，中美貿易戰開打以來，習近平腹背受敵，香港問題顧不過來。故長期由江澤民勢力集團第二號人物曾慶紅、前港澳辦主任廖暉等，在港坐大，不斷製造亂局，以逼迫習近平下台。

「不是所謂的民主派搞亂香港，是中聯辦、港澳辦他們在搞亂香港。」該紅二代指，中聯辦三派內鬥很厲害。廣東、福建、北京三派，福建大量提拔了很多人，廣東不服氣，內部一盤散沙。

他指，中聯辦主任王志民雖然福建出身，習近平也在福建省工作多年，但王志民和習近平沒有政治交集。王志民的政治靠山是前中共總書記江澤民及中共前負責港澳工作的政治局常委曾慶紅、前港澳辦主任廖暉，這部分政治勢力暗中與習近平對著幹。

中聯辦近年來在港編制不斷擴大，經費、維穩費開支巨大，同時扶植在港紅色政黨和紅色社團，統戰經費都被民建聯以及各紅色團體瓜分。紅二代稱，現今中共統戰的香港商界、社團領袖對中共不滿情緒高漲，比如上次座談會上，就有某社團領袖公開對民建聯主席李慧琼等開炮，斥責她只為選票不幹實事，高收入、可支配的維穩費龐大，何來愛港之說。

港澳辦中聯辦高調表態 激民怒火
事實上，反送中運動自6月9日燃燒以來，由於港府不回應民眾五大訴求，而港澳辦、中聯辦以及中共喉舌不斷發佈刺激港人的言論，港人怒火已經由反送中「燒向」中共。

7月21日當晚，憤怒的示威者包圍中共駐港機構——香港中聯辦，向中聯辦門牌及國徽投擲雞蛋，於外牆位置噴漆塗鴉寫上「中共倒台」等字句；7月28日，香港民眾再次以自主遊行方式走上街頭。當晚，示威者兵分幾路，一些人留守銅鑼灣，一些人則包圍中聯辦。

港澳辦則於7月29日首次舉行記者會，自1997年以來首次就香港問題表態，為林鄭及港警撐腰，重複對西方的指責。之後在8月6日和8月12日再連開兩場記者會，回應香港問題，言論一個比一個惹火，包括8月6日用「喪心病狂」來形容香港當前示威者，8月12日，更指「香港出現恐怖主義苗頭」，為鼓吹「中共出兵」輿論相配合。

另一邊廂，中聯辦主任王志民也配合地在輿論上支持特首林鄭月娥和警察，同時將矛頭轉向所謂的外國勢力外，中聯辦還被揭露是「7·21元朗恐襲事件」的幕後黑手。

中聯辦被指是元朗恐襲幕後黑手
路透社報道，事發前一周，中聯辦新界工作部部長李薊貽在十八鄉鄉事委員會就職禮上，面對數百名村民發言說，香港陷入了1997年主權移交以來最嚴重的政治危機，他呼籲民眾「保護元朗，趕走反政府的活動人士。」元朗區議員黃偉賢也表示，李薊貽的發言「等同是中聯辦向鄉事派下達動員令」。

緊接著，8月7日，港澳辦和中聯辦還以北京名義在深圳搞傳達會議，召集中共港區人大代表、駐港中資企業負責人等550多人上深圳開會。港澳辦主任張曉明首次對「反送中」示威發聲，強調，香港當前形勢「帶有明顯的『顏色革命』特徵； 同場中聯辦主任王志民則形容當前的「鬥爭」是香港前途命運的「生死戰」和「保衛戰」。

媒體報道中並未提及張、王二人有否談論出動中共軍隊鎮壓示威問題，但與會香港親共政治人物稱，兩人援引已故中共領導人鄧小平之何時出兵言論回應此了問題。

在港澳辦、中聯辦表態後，香港政府對示威者的打壓不斷升級，包括密集式在市區發射催淚彈，以及以暴動罪抓捕年輕示威者等，民怨不斷升級。

8月31日，民間人權陣線將再次舉辦大遊行，預告以中聯辦為重點，表達對中共破壞「一國兩制」的不滿。

林鄭月娥為何變「壞」？
除了中聯辦、港澳辦等中共機構不斷破壞香港「一國兩制」，激起港人怒火外，香港特首林鄭月娥拒絕回應民眾五大訴求，也成為眾矢之的。甚至連監警會主席梁定邦都和她唱對台戲，希望成立獨立調查委員會回應訴求。

作為港英時代培養的政務官，林鄭何以變得如此冷血？雖有媒體指，她的兒子、丈夫被中共做人質，但該名紅二代指，北京曾想送林鄭月娥一套四合院，但被她拒絕，因為她也不想兒子、老公在大陸，寧可做「裸官」。北京高層內部對此也多有議論，覺得林鄭「裸官」，由她來談「愛港愛國」，誰會信呢？

他分析，林鄭月娥之所以逆天意而行，關鍵在於權力慾望，想要表現自己的強勢，同時希望再接前特首董建華的班，同時擔任政協副主席和特首一職，故選擇聽命於中共，處處聽港澳辦張曉明等人的指示，在港挑起亂局。

這名紅二代表示，北京對林鄭月娥也很不滿意。李克強曾表示，「此人絕不可信任」、「誤導中央」。

該紅二代表示，習近平本人希望平息反送中怒火，中聯辦、港澳辦以及特首林鄭月娥或被追責；預期中聯辦和港澳辦，不排除在10月1日以後出現人事調動和調整，大多以「身體狀況」為由，但首先得看香港這次運動能否平息下來。◇

收皮啦

又吹，吹到2046啦你老味

他指，習近平一直很喜歡香港，覺得香港人民很善良，而他早在福建當市委書記和省委書記時曾多次到訪香港，對香港印象很好。習近平來港多次談話中，提出「一國兩制不走樣、不變形」。

刁大都想洗白 會唔會太嘔心

不了 5年前已經玩過

「他指，習近平一直很喜歡香港，覺得香港人民很善良，」
一睇就知假啦屌，香港雖然真係無咩人屌維尼，但佢都唔會係咩好人。

又出黎帶風向呀警犬？

成報都講咗幾年，仲信雜總是忠的人都是智能不足的

習大大最想香港死

習大大來我帶路

屌你啦，你習大大買張卡係lihkg開個你問我答post咪得囉，

習種又推個波俾人

On9
想洗白？

中共最想香港死

總結:習近平係忠嘅,其他有份搞送中條例、撐林鄭的官員係奸嘅

又權鬥

習近平一直很喜歡香港，覺得香港人民很善良，而他早在福建當市委書記和省委書記時曾多次到訪香港，對香港印象很好。習近平來港多次談話中，提出「一國兩制不走樣、不變形」。

係咪李力持作架呢段

咁你地肯打未呀

咪撚再撚呢d 幫支那洗白嘅post

我有懷疑

習唔係傻仔 都送個女去哈佛

送d親戚去外國

點會真愛國

但唔有代價又點上到呢個位

好怪

日日有笑料

收檔啦又鳩吹唔洗本

共產黨多數人係好既 只有一部份人係壞既

你估我仲信唔信

唔緊要 你想洗白咪洗 做D實績出黎咪得
公開講話割柒林鄭同支聯辦 革班撚樣職比香港人睇下你既誠意先

盤棋捉完未？

我理撚得佢地點，我淨係知
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

咪撚再打飛機啦屌你個閪 大紀元都攞黎j
就輸啦大佬

算啦2014聽到而家

唔記得禁不推文回覆

大家唔洗理，登出嚟洗大陸人腦姐

故技重施

不了

似你老母，我只知雜敗北同支那辦港支辦輪姦香港

想幫支那人洗白，未俾雨革時華夏正道條柒頭呃夠？

五年前都係咁傳 你諗你

和雨傘運動嘅報導是同一個劇本。
（fact checked）

大妓院2017 話張堯明過唔到第二年三月，依家咪又生勾勾係度
好心咪post 大妓院d 野

習大大來了我帶路

習近平憤怒：「香港的事，必須與人民商量。」

收皮，政治手段之一
唔好信

我都識寫啦..

捉棋撚唔該去驗一驗智商先

收皮啦屌你老母
再係d垃圾資料block 9樓主

身體最誠實，做過咩自己知，想洗白，下世有機會

北佬喜歡南方
殺左我都唔信

同埋不嬲都話習近平睇唔起/覺得香港唔重要

呢個年代仲信呢啲未免太天真

習大大來了我帶路

[

Wfc

21世紀同我講聽唔到？依家飛鴿傳書？

夜啦，收皮啦。又好人，壞人遊戲

2014:
四中全會後解放香港

2019:
習大怒: 自己搞善後!

是咪2014年
689同張小明篇文改出來嫁

成個黨散左佢喇

派 劉業成 上場鎮壓抗爭者都洗到白

收皮啦食屎狗

又係吹皇帝好，太監衰

又想洗底降溫，我屌你老母啦

又吹水，咪撚推

唔出奇 你有冇見過皇帝會認錯 錯既都係外戚宦官弄權

講到老習開通，都白痴

變comdom者 冇咩特別

收皮，雨傘又係用呢招扮好人，最後清場咪一樣拍哂手

再貼大紀元就屌佢老味臭 沉完一個又開post推上黎 信你老味 諗下佢地做左咩先喇柒頭 搞得教育營會乜柒都唔知

收皮

又用返同一份劇本悶唔悶

咪再quote呢份大話報

話鳩知佢
五大訴求 缺一不可

尋晚又俾trump撚狗，今日出post扮可憐搏同情？

屌，又係依個垃圾po
唔可以再同一樣的錯

不麻木，不輕敵
不推文
此po已完

noted

由佢地內鬥 做好自己 五大訴求 缺一不可

習大大又捉緊盤好大嘅棋

唔關皇上事 係啲奴才嘅錯

比侵侵話完習種即刻推啲細出黎送死

欺上瞞下就梗 不過想洗白雜種就算狗數啦

唔好屌住

學習中共
拉一派，打一派
今次connect 習大大

下一步文宣方向：
風波係林鄭月娥同張曉明搞出嚟，
習大大冇支持條例，
林鄭同曉明係 美帝/英帝 臥底
利用今次事件離間香港 同 中央
挑起港人反中央情緒
企圖 擾亂中國/推動港獨

收皮啦，商家佬開始炒人，自已social media 講野都影響份工
之後又監控燈柱，扮咩撚呀

係就用軍隊內戰, 最後中共解體埋

我都覺係洗白

人唔笑 狗都

五大訴求一日唔回應都唔會停

習總好憎福建人係真嘅

Who fucking cares?

走撚開啦 習維尼 扮咩尻啫

笑料一則

On9

回到2014？

雖然今次中央係異常強硬
但理撚得你
今次就係要整治政府同警隊

犬決左張曉明我就信你

WFC

呢份野誠信破產
不推了

睇到呢段開始已經完全唔撚信

做國家元首做到要割蓆

咁撚廢管唔掂下屬就咪撚學人做啦

飛機文

習敗北都係為咗洗白

笑撚左

處決咁耐都處唔到既

我唔信有好人
但中共權鬥就幾乎可以肯定

習就一定係想盡快平亂
但觀乎而家種種跡象、清算力度、打壓禁制
似乎有另一股力量故意挑起民憤

與示威者直接見面會談☺️

吹撚夠未

保持觀望

林鄭 係咩派

話之你
鬼打鬼食花生

唔理真定假
5 大訴求缺一不可

唔好再係到扮野啦

唔係信呀嘛？無人記得2014？
無記錯成報有條友都講到似層層張曉明果班江派會落台同689會好大鑊
都係不滿港澳辦對香港管治不力同順手清江派
之後呢？689依家咩職位？

江港澳辦都係江
刁大大

好似講得幾啱

中聯辦有無權派兵去深圳？

雜種 屌你老母 含撚啦 扮傻

共產黨講野你都信

其實唔關好唔好人事,係香港經濟發展好,穩定對習大大有好大益處,得到班細既支持又有利到內地經濟發展,但同時佢希望完全將香港納入佢地掌握之中

篇文 夢翁寫架？
日日FF 習近平誤解民情
因為身邊啲牛鬼蛇神

吹風無用， 五大訴求 缺一不可！

習大大

林鄭丶中聯辦丶江派

說好的全面管治香港？ 話唔關事就想走？

又想洗白
支那共產黨同popo必須全滅

但首先得看香港這次運動能否平息下來。

林鄭講過同一樣野啦

林奠亂我大中華之心𣎴死

攬炒決心不會變架傻仔 預左死過

Noted with fuck
時間會證明一切

各位Ching 誤解左我意思啦

由六月到而家大陸不斷加大打壓我地o既力度

由嚇鬼要出老解到而家玩白色恐怖，由航空業界開始對中產專業階層作針對性打擊

我地而家要從多方面brain storm 下點樣扭轉劣勢

利用共產黨自己本身的內部矛盾可能係其中一個方法

大家集思廣益啫

剩係呢段就知不可信

習近平一直很喜歡香港，覺得香港人民很善良
笑咗出聲唔好意思

點解咁多人覺得習有咁大權

習大大同曾俊華一樣都係好人

依家衝出黎扮好人有用咩

其實佢睇過元朗721 嘅片未？

一次過割晒支聯辦，港澳辦，福建幫，淋病
真係割到地殼都穿

正解

習帝

支持習大大
鏟平地方惡勢力

點解佢p可以post this fake news

吹啦又係兩個中央
唔使爭啦大家都係仆街super

Connect 習大大

習以前管福建 好多人跟佢搵食 點會咁易斬纜

淋病同乜乜辦唔會比真野老細睇

佢係唔係好人唔肯定，淋病一定係衰人

5年前可能有人信
但5年過去，你為香港做過啲咩
仲有人信？

收撚皮啦，搞咁多野，叫柒婆直接回應五大訴求咪得囉。多舊魚

中共入面有權鬥係真
至於習總 講多無謂 行動最實際

I don’t care

仲唔明？刁大想洗白自己 推林奠做棄子

習仔都無本錢割,割左點拎香港外匯去救火

吹風

關我撚事
總之唔要支共管治香港

權鬥係真
林鄭不可寬恕

無可能

咁一有用就係上面依家都亂,佢地到依家依一刻都仲爭權奪利。
正正係我地燒返上去既好時機。

中共又出間諜小說，好正

又要俾時間你下棋？

他指，習近平一直很喜歡香港，覺得香港人民很善良，而他早在福建當市委書記和省委書記時曾多次到訪香港，對香港印象很好。習近平來港多次談話中，提出「一國兩制不走樣、不變形」。

笑撚咗

百撚痴，九品芝麻官同皇帝鬥????

訓啦柒頭
無一個係無辜嘅

習大大無裝vpn

中共logic好簡單
有咩衰，一定係下面啲人衰
皇帝係唔衰得
大家知應該點做啦

林鄭唔俾面誠哥，仲可以係邊一派

感覺習近平似部機械人多過人
唔係侵侵同朱榕基果種個性鮮明同成日放咀炮
唔信佢會咁講野

大紀元

上一頁，完

戇鳩，講到唔關自己事咁

你內部自己權鬥關我撚事
沒有一個是無辜的

習近平一直很喜歡香港，覺得香港人民很善良，而他早在福建當市委書記和省委書記時曾多次到訪香港，對香港印象很好。習近平來港多次談話中，提出「一國兩制不走樣、不變形」。

笑唔笑死人
既然覺得我地善良，咁落實雙普選囉

又想呃港豬

關我撚事

習豬點會控制到香港？
本身香港就係慶親王地頭，仲要山高皇帝遠

叫習大大十一前親自落黎香港回應訴求，咁樣就攪掂啦。

五年前個盤棋都未捉完，宜家又黎一盤好大既棋

就黎果d 乜柒正道又走出嚟放風

麻痺視線

又來吹權鬥論，死撚開啦5毛狗！！

冇錯。
我作為小巿民，唯一肯定既係，林鄭「此人絕不可信任」。

又下棋

刁棋王

唔該清算 張曉明。

睇條撚樣串得幾耐

雙普選，停止150人
不可大陸在港投資。完

#chinazi

如果係咁你加成都唔會走路啦*你老母

權鬥係真 但係冇可能放軟對香港既態度

睇到呢句我就放棄睇落去

習大大救救香港

都係仆街 使乜分得咁清楚

今日最佳笑話

吹大左啦，乜派乜派內鬥聽到厭，真係內戰我咪信囉

又要俾啲時間雜種呀? 俾到2047好未?

梗係推，大紀元報既真又好 假又好，都係同一戰線

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

咩年代呀 你自己政令出唔出到中南海係靠人講你知?
上網睇直播乜鳩都睇到啦

雙普選先！！！講乜都假

又係皇帝英明，太監仆街論。好心啦。

WFC
唔理點都好
你有你內鬥
我地有我地繼續做
冇衝突

如反包圍港台班藍絲

呢d權鬥陰毛論比藍絲睇岩晒
中聯辦逆聖旨搞亂香港

2014年有人信過佢

最後點?

係好人就即刻雙普選

人唔笑，9都

紅二代擺港澳辦中聯辦上枱，自己就晌幕後為自己$$$$$同習近平鬥法又有幾奇？

共狗冇好人 , 唔洗洗白喇

原來真係政令不出中南海
遠小小既地方習近平已經處理唔到
剩係可以求班地方官搞掂佢
真係慘

又玩呢招？ 不了

又係呢啲明君飛機文

很喜歡香港的錢

屌佢老味當人on9

之前一直吹王志民係習近平勢力，而家又反面？

權唔權鬥點鬥我唔知, 但我知共產黨冇個好人

信佢一成

習總又再一下行了一盤很大的棋

唔make Sense 。點解習近平唔即刻撤回林鄭呢？佢咁樣即刻就可以得民心，在突出佢係真正嘅話事人。

如果習大大佢真心既, 咁就快啲開個全國直播向全國人民講, 香港人即刻幫你將矛頭指向佢既敵人, 幫佢剷走佢既政敵

但事實唔係嘛, 不單止繼續要求表態, 但你睇落無去阻止喎

一係你認同佢地做法, 一係你繼續縱容佢地唔俾你既政令出中南海

所以香港人繼續

五大訴求，缺一不可

習大大想洗底渦

雜總在下一盤很大的棋

雜種割席

為清算警隊補墊

習大大割林鄭

唔好洗白

同op 講
所有敵人講嘅都唔好信

垃圾放風文唔使睇

準備清算警隊

習總又捉緊邊撚盤棋丫
捉撚左5年
捉撚完未

唔反習大大了

快d內鬥死啦

算啦

完全唔信
大紀元係奶習派，乜Q都話係江派錯

Winnie都想洗白？

收皮啦
搵鬼信,如果係真邊會放到料畀你知呀

真

習總長期主政福建都管唔到福建幫?

大紀元係咪一份俾精神病院d病人睇等d院友FF嘅報紙？？

割蓆文

屌咪再post 呢d 華夏正道9up 文啦，2014 已經中夠伏比d 時間維尼

食屎啦

又出假消息

新屋嵿事件所有押送警員告酷刑罪

元朗環頭所有警員即炒

習帝割蓆洗白文

繼續吹 同一招又用多次 你唔悶我都厭

我咁睇

習其實同trump喺一條線 加稅特登搞鳩班權貴

也許呢篇嘢講嘅係事實 共產黨唔係一個人話曬事

淨係高層都有好多派 必有權力同利益嘅鬥爭

習近平要平息怒氣
其實好撚簡單
而家即刻搭飛機落嚟香港
香港機場與示威者展開對話
實行五大訴求
包保即刻冇事

fake news

同前幾年華廈正道一模一樣

唔想知 專注抗爭 唔好再share呢篇野

該紅二代表示，習近平本人希望平息反送中怒火，中聯辦、港澳辦以及特首林鄭月娥或被追責；預期中聯辦和港澳辦，不排除在10月1日以後出現人事調動和調整，大多以「身體狀況」為由，但首先得看香港這次運動能否平息下來。◇
note with thx

佢地個關係好鬼 一定唔係新聞報導表面上咁簡單

習大大都頂唔住了

習總都翻唔到牆？

之後公開屌9 林鄭政府，中聯辦，港澳辦

在下一盤很大的棋

見到維尼話喜歡香港，笑撚咗出黎

又係到spin
你當香港人傻？
終身制都過到，你同我講唔關習總事？

起集中營嘅好人

Good cops bad cops

習大大，出老解鎮壓黑警la

收皮啦
無論邊個派系都係共產黨
都係大仆街

嘩咁嘔心都講得出

唔出奇，中共成日都黨派鬥爭。
我地只要五大訴求，沒時間諗佢地玩既權力遊戲

又割？屌你老母講經
五大訴求
缺一不可

就算係事實都好，只會更加明確咁指出喺有紅色配件參與，要鬥爭嘅對象更加清晰

小說咩，維尼整人差得過江？

連江澤民都唔會講既三權合作同法官要愛國愛黨都由維尼親口提出，會唔會除左團派外全黨都想香港快d死下話？

佢鍾意香港又點，可唔可以還翻啲眼先？唔該曬喎

槍斃晒港澳辦中聯辦林擲啲撚人再講啦戇鳩

不了 啊sir又放風？

哦

9up

想搵江派祭旗

不論習江派系 ,中共本質仍舊邪惡

看西藏 看新疆 已知曉

屎就臭 就係咁簡單

習近平憤怒：「香港的事，必須與人民商量。」

又想洗白？

唔會信，講完

習近平有無出過聲？ 送中以黎

鎮壓據傳是由梁振英、中共港澳領導小組組長張德江及香港中聯辦主任張曉明等人共同提出，遭習近平憤怒拒絕，指「香港的事，必須與人民商量。」而梁振英、張曉明二人則遭痛罵批評。
.
.
.
大紀元時報則報導說，消息人士透露，習近平對於梁振英拒絕接見學生，進而導致衝突升高，相當不滿。武力鎮壓提議遭否決後，北京讓龜縮多日的梁振英深夜發表電視演說「示弱」，特地澄清解放軍不會進駐，呼籲市民冷靜，停止佔中。中共黨媒「環球時報」也已將建議出動武警的評論文章刪除。

2014-9-30
劇本一模一樣，收皮啦